禽流感又洗手 沙士又洗手 我鄭重咁講一次今次有咩唔同

以前冇咁常用手機

依家記得要常清洗手機殼

1

巴打sick ball

2

3

推

地盤師傅小心
大多師傅過年返鄉下
平時衛生習慣又差 隨地吐痰
巴打買定N95

4

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

今次仆街 初五返地盤

一路好走

5

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

尋日睇直播 救護送個確診支那人上車 然後佢落車即拎手機睇野

唉

6

7

8